韓國搶口罩你問我答

今日成本價幾多？
最低成本價16人仔一個，所以你唔好話人哋賣得貴。
一萬隻起批

韓國今日零售價幾多？
3000韓幣

點解會咁貴？
大陸人拎住約幾百萬hkd既現金，直接同廠拎，本身要寄既貨，未打包就比人搶晒

預訂有冇用？
如果預訂買到，你可以買翻注六合彩，因為基本上，所有口罩一出廠就會比人搶晒

價格上升幅度？
每日升1蚊人仔

點解會比人搶到？
韓國人係無任何合約精神，只認錢，價高者得

搶貨流情？
當地黑社會直接掌控各大口罩廠，之後再高價賣比強國人，佢地再轉售，轉一次就升20-50 韓幣

依家個價買唔買好？
有得買你好買，新聞都出左，口罩原材料短缺。預計下週開始停產。到時有錢都買唔到

最後，屌你老母班無口齒既仆街，落左訂，話下午有貨都可以話人地出價高所以賣比人。

韓國狗係咁上下

靠人注定係咁，你百萬計不如諗下起口罩廠

親中係會有報應

香港買26蚊包算合理嗎 包